(美國) Donald Trump: 可能收緊對遊戲和電影的審查

Donald Trump指現在的遊戲太暴力， 電影也太暴力， 而且兒童經常可以觀看暴力電影。他暗示可能收緊對遊戲和電影的評級制度。

A day after a listening session to address concerns from survivors of the Parkland school shooting, President Donald Trump pointed to video games and movies as possible causes for violence, as the White House is faced with raising rallies for gun control laws.

“I’m hearing more and more people say the level of violence on video games is really shaping young people’s thoughts,” he said at a meeting on school safety. “And then you go the further step, and that’s the movies.”

“You see these movies, they’re so violent and yet, a kid is able to see the movie if sex isn’t involved,” he went on. “Killing is involved, and maybe they have to put a rating system for that.”

做埋啲野咁有蝗國既影子

Marvel

GTA

變哂三級片

GTA 可能變RIP.....

以rockstar性格gta6一定會玩鳩trump
唔少得要暗殺佢嘅mission

係美國，唔係總統一個人話哂事架

你估強國咩

仲以為已經唔會有人理 竟然係侵侵

或者照住TrumpTrump個樣出個好柒既角色

Tonald Dump

仲記得當年Marvel班英雄係youtube呼籲d人投票俾希拉莉嗎

所以Donald Trump真係好可能對Marvel電影出手, 列哂佢地做三級片, 細路無得入場?

當年hillary都俾gta4 玩

本身GTA係美國評級都係十七歲以上啦

但Donald Trump依然將暴力案件歸咎於遊戲.....

嗰D含到雪雪聲既X登仔點睇?

個評級好似冇法律效力
game舖可以唔跟（不過多數都好似會）

佢指嘅應該係媒體，遊戲只係其中一種
Btw, GTA的確玩到人會有偷車傾向，諗返隻game要人偷車都好on9

Trump原quote講明係遊戲.

“I’m hearing more and more people say the level of violence on video games is really shaping young people’s thoughts,” he said at a meeting on school safety. “And then you go the further step, and that’s the movies.”

“You see these movies, they’re so violent and yet, a kid is able to see the movie if sex isn’t involved,” he went on. “Killing is involved, and maybe they have to put a rating system for that.”

South Park 都唔殺得，有個名人話想殺trump 之後勁煩

GTA VI = GG

我想玩逆轉裁判

係美國色情就管得好嚴
暴力嘢就唔多理
侵侵要做下嘢

侵侵下緊一盤好大既棋

支持收緊審查?

其實美國依家咁多罪案發生 有咁既舉動好正常 因為依d電影同遊戲都係日常可以接觸到既野 所以我覺得加強審查係情有可原

AV唔會令增加強姦案, 一早比人prove左

同樣道理, 暴力電影都唔會令謀殺案增加

滿足左膠

但係細路正常係冇得睇AV
Call of Duty就好多細路玩

反對禁槍
滿足乜膠?

我係咁睇
暴力色情遊戲av對細路係有負面影響 因為佢地心智未成熟
但對心智成熟既成人黎講 反而係宣泄壓力不滿既好渠道

講真你睇av打完個飛機 都入聖人mode啦
仲有打gta爽爽玩完 出晒火 條氣都順晒

以後出晒FF15搞基

其實CALL OF DUTY唔少集數夠有年齡限制個D
咪一鳩樣冇人理
至於細路正常係冇得睇AV
你SURE依家人手一部電話
隨時GOOGLE打幾隻字就中日韓歐美既AV都出哂黎既時候
仲係啱？？

研究話你聽唔係喎

正常都會反對禁槍
槍權係民主一部份，
有槍權可以保護自己(特別中西部地區），
同埋美國槍權已經越嚟越嚴啦
而且槍係唔會主動殺人

點會冇人理
CoD多數都係老豆老母買俾佢
正常game舖係唔會賣俾啲細路(我講緊美國)
家長見到係十八禁就一定唔會買
但係絕大部份都只係十七禁

起碼AV成人先睇得係社會共識
老豆老母見到細路睇AV係會屌鳩佢

做多左

唔收緊槍械其他唔使講
典型為咗賺錢犧牲平民

等到gta出 侵仔都可能收皮

到2018 6都冇聲冇氣 雖然5仲keep住有新

遊戲,電影會主動殺人?

睇清人地條憲法點寫先啦

你支持限制遊戲丶電影內容？

我支持研究

天真，今時今日細路要睇AV容易過食飯

on9 迪士尼都3級，用下腦ok？

Trump仔又傻撚左

迪士尼好暴力ga，落毒謀殺白雪公主xx

以後衝燈即刻3星

容唔容易一件事
社會點睇先係重點

就係要細路冇得睇打打殺殺

全世界都咁玩呢 D Game 得美國出事, 諗下點解唔好再維護班 NRA 既廢柴啦.
一係全面取消全國 Gun Free Zone (包括所有 Ports) 等自然淘汰 D 人口班愚民醒覺要槍管.

可唔可以香港都列做三級，等d細路入唔到場係咁嘈